[緊急]急屎 人在啟德 邊度有乾淨廁所？

大家幫幫手 就瀨

機場

Mikiki商場

啟德站

地盤流動廁所

最後去咗Mikiki 此樂何極